其實彭健新係咪死左？

咁耐無見ok仔帶佢出黎既

冇忍有錯，你真心好logic

尊重下 好無

笑話，你有尊重過彭先生咩!吊你老味！

你都冇尊重你老母啦！屌你老母！

係ok仔走了

尊重下死者好冇
都過左咁耐啦
再提ok仔會好傷心

下 ok仔走左點會無新聞呀

巴打犯左咩事出返嚟要好好做人阿

死者為大啊
有無諗過佢家人見到有幾傷心

關我撚事咩
OK仔無死就得

彭健新死左好耐
OK仔都好耐冇出山

頭盔都唔戴

咁彭健新細佬彭做gym呢

ok仔邊有走

咁多年應該瓜左啦 同埋ok仔少左蒲頭 而家都唔知係咪撚緊其他人

其實係ok仔走左⋯
彭彭係愛協等緊人領養，但年紀有返咁上下既老狗真係無乜吸引力，唔洗好耐就會被人道⋯

利伸：屋企唔比養

好掛住彭健新

唔理叫咩名，隻狗真係死左

彭健新主人死咗
所以冇人帶彭健新出街

我有隻狗叫彭健新

Ok仔已經好慘
得返佢自己一個

好多新會員

推